太空人想入CS

有冇巴打絲打可以分享下HD/AD GPA幾收offer同埋最後入左邊間

GPA呢

city， ive hd distinction